{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 샤인"
    },
    "text": "当宿は総客室数37室で、静かで清潔な雰囲気を楽しむことができる所です。 近くにはKTX東海駅がありアクセスが良いです。 また、韓国語を使用するお客様のために案内支援言語として韓国語を提供しています。 人数追加時には一人当たり10,000ウォンの料金が適用され、寝具類追加時にも1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊施設はam01:30~11:00まで無人システムで運営されており、am01:30以前に入室してください。 臭いがひどい食べ物は客室内での飲食が不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車施設は広い駐車スペースを保有しており、最大50台まで駐車できます。 バレットパーキングは対応しておりません。フロント前ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、温冷水機、客室無人機などの施設がございます。 客室はユーチューブとネットフリックスを視聴でき、提供されるWi-FiとKTオルレTVVODなどを利用できます。 客室にはタイプ別の充電器やシャワーガウン、スリッパも備え付けてあり、必要に応じてフロントまでお申し付けください。 周辺にはKTX東海駅、東海港、洛山台体力鍛錬ゴルフ場、東海トールゲート、東海バスターミナル、北平民俗市場などの観光地や施設があり、旅行者にとって便利な位置に位置しています。 訪問者のレビューによると、静かで清潔な雰囲気を楽しむことができ、駐車スペースも広く親切な社長のおかげでリラックスした宿泊を楽しむことができるということです。 改装した分、施設がきれいで水もよく出ますが、いくつかの部屋では下水溝の匂いがする点が残念だそうです。 そのため、家族旅行や友達との旅行におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は総客室数37室です。"
        },
        {
            "question": "近くに交通アクセスの良い駅はありますか？",
            "answer": "近くにKTX東海駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語がわからないお客様に対応していますか？",
            "answer": "はい、韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の場合、一人当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加の場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設はam01:30~11:00まで無人システムで運営されており、am01:30以前に入室してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で飲食は可能ですか？",
            "answer": "臭いがひどい食べ物は客室内での飲食が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車スペースを保有しており、最大50台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "フロント前ロビーにどんな施設がありますか？",
            "answer": "フロント前ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、温冷水機、客室無人機などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる娯楽施設は何がありますか？",
            "answer": "客室ではユーチューブとネットフリックスを視聴でき、提供されるWi-FiとKTオルレTVVODなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備え付けられていますか？",
            "answer": "客室にはタイプ別の充電器やシャワーガウン、スリッパが備え付けられています。必要に応じてフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはKTX東海駅、東海港、洛山台体力鍛錬ゴルフ場、東海トールゲート、東海バスターミナル、北平民俗市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どのような点が評価されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、静かで清潔な雰囲気を楽しむことができ、駐車スペースも広く、親切な社長のおかげでリラックスした宿泊を楽しむことができると評価されています。"
        },
        {
            "question": "改装された施設についての評価はどのようなものですか？",
            "answer": "改装された分、施設がきれいで水もよく出ますが、いくつかの部屋では下水溝の匂いがする点が残念との評価があります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行におすすめの宿ですか？",
            "answer": "家族旅行や友達との旅行におすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 709
    }
}